塞車罷工遊行集會鳩嗚發夢都唔好攪 龍 翔 道 啊啊

龍翔道真係九龍交通樞紐 嗱真係唔好攪

唔好搞啊 阻人返工遲到好大獲

推下先

未見有人關心龍翔道

尋晚太夜冇人理我寂寞難耐依家推返上嚟先

推下先 大家都講緊塞車

自推 唔使15分鐘

真 呢條路差不多通往各區 千祈唔好搞

［緊急！］早兩日喺地鐵發生咗一件事⋯⋯

我要罷工

龍翔道真係唔好攪啊

重溫下

仲有幾日大家諗吓

究竟龍翔道對黃大仙有幾重要

人手置頂

自推

真係好緊要

即刻推翻上嚟！希望大家星期一唔好攪！

今日終於可以推返佢上嚟

泳池對出啊

要人呀

.

人